「香港再出發」

如果出發唔到呢？
又成立多一個組織？

香港又出發
香港再次出發
香港再三出發
香港再來出發
香港再再出發
香港一再出發
香港再度出發
香港反覆出發
香港重新出發
香港二度出發
香港繼續出發
香港再一次出發
香港第二次出發

出發你個頭，成個班子得啲老野

香港反覆出發